Buenas tardes,

Mi lenguaje favorito para programar es PHP, pero hice los retos en python y javascript a modo de aprendizaje.

Espero sea de su agrado el trabajo realizado.

Gracias por la oportunidad y Saludos.
